一字不漏代post，前線關於十八區開花嘅建議

而家全世界都好撚依賴日程表 變相你地係做緊大台 好能夠帶到風向
晚晚十八區 啲狗跟本唔夠玩 變相一入夜 好多區就變左無政府狀態 點玩都得 呢幾晚玩十八區被補人數幾乎係零
而家玩法係轉左 連游擊都唔係好玩 姐盡量減少同啲狗既正面對恃快閃做嘢 流動性強 成本最低而且效果最大
如果呢個pattern係keep到同做到持續擴大既話 係一係好好既現象
每晚遍地 加突如其來 係可以玩得好好

依家香港抗爭模式係無大台無代表既流水抗爭，正正如此香港人好依賴文宣，特別係每月既香港日程表，日程表一出好影響大眾抗爭者既去向。

而剛剛經歷完十一國殤與實施緊急法推禁蒙面法當晚，全港遍地開花。示威者衝擊中資商鋪、黨鐵及政府機關等中共港共政府的政治及經濟資產，破壞齒輪運作，痛擊牠們的要害。最後，當日示威者可以能夠全身而退，沒有被毒打及被捕，不用舟車奔波，膽戰心驚，安全地流水而去，安全回家。

六區及十八區遍地開花的抗爭模式，與之前集中一區，特別港島區遊行相比之下立竿見影，更流水變得靈活，而具衝擊力。

因為各區抗爭是示威者義士居住地，為熟悉的地區，無論出場、尋找目標、逃走、撤退因熟悉而變得靈活而快捷，可謂進可攻退可守。黑警被分散各區，警力薄弱，難以擊退示威者之餘，更無法保護中資黨鐵，被示威者牽制，㩒住黎打。

相反，集中一區，交通極為不便，黨鐵一停，路障阻礙巴士私家車亦會令義士被困及被截查，從而被捕。尤其港島區，通往九龍新界只有隧道，一封即被困，九死一生。

而且，警力方面，警力集中一區到處滿佈埋伏，加上未必是示威者熟悉區域，每次眾多黑警突然衝擊，示威者亦難以抵抗，一群不勇武或裝備心態不足的示威者必定落荒逃跑，最後落得同一結局就是被打被捕，特別是港島金鐘，政府機關核心，旁無民居，車路闊大，置於中區狗屋及灣仔總狗屋中間，此地一封，兩邊包抄，死路一條。回望929一役損傷慘重經驗就明白，理應以此為鑑。

故此，各區開花本少利大，值得以後繼續，成為主流抗爭模式。細水長流，痛擊中共港共，配合美國法案，將中共及港共勢力驅逐。

———————————————————
分隔線
———————————————————
小弟不才，肚裡筆墨不多，用字未必很好，歡迎提點。希望能夠請求文宣組將訊息宣揚開去，並有勞製作成圖廣傳此訊息。希望將各區開花納入日程表，令大眾有此意識。

本身有文宣話假期就下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？